p牌好似只限手機睇到

係咪
我用電腦完全睇唔到

電腦都得

好似係

手機得，但ipad睇唔到。